人大會議將審議「建立健全香港維護國安法律制度」議案

人大會議將審議「建立健全香港維護國安法律制度」議案

第十三屆全國人大三次會議議程

（2020年5月21日第十三屆全國人民代表大會第三次會議預備會議通過）

一、審議政府工作報告

二、審查2019年國民經濟和社會發展計劃執行情況與2020年國民經濟和社會發展計劃草案的報告、2020年國民經濟和社會發展計劃草案

三、審查2019年中央和地方預算執行情況與2020年中央和地方預算草案的報告、2020年中央和地方預算草案

四、審議全國人民代表大會常務委員會關於提請審議《中華人民共和國民法典（草案）》的議案

五、審議全國人民代表大會常務委員會關於提請審議《全國人民代表大會關於建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定（草案）》的議案

六、審議全國人民代表大會常務委員會工作報告

七、審議最高人民法院工作報告

八、審議最高人民檢察院工作報告

九、其他

來源：文匯報官方網站